黃大仙區不能搞地點

CD-ROM 借朋友account代post

作為一個職業駕駛者，我真係好怕你地搞彩虹🌈

彩虹作為一個戰略地點，因為太低調所以好彩地長期被忽略。 呢個冇人注意嘅小地方，竟然同時匯集左東西九龍嘅幾乎所有車流。 去圖：

認真一睇下地圖， 就會發現九龍東西路面交通，只係有三條路線可以揀

1. 龍翔道
東連觀塘，將軍澳，東隧
西連深水埗，葵涌，荃灣，3號幹線往屯門及機場

2. 太子道/阿皆老街，公主道
東連觀塘，將軍澳，東隧
西連油尖旺一帶，或者接返西九龍快速來往荃灣等

3. 舊機場隧道接東九龍快速公路
東連觀塘，將軍澳，東隧，西至加士居道，連接尖沙咀，紅隧

細心睇下，3條線有2條都滙合喺彩虹迴旋處（藍圈），再加埋來往西貢嘅車流，呢個迴旋處係東西交通一個極重要交匯點，有咩意外就得返長期塞車嘅路線3可以揀，基本上所有車都唔洗行

加上政府唔知係懶定智障，喺一個咁繁忙嘅路口仲擺個紅綠燈，自製樽頸

呢枝燈最危險嘅地方，係佢天然地就會閘停車流，俾機會你班死暴徒可以安全又施施然咁起路障

平時行開呢頭嘅手足都知，呢度任何一個位置撞車都會令車龍蔓延到成個東九龍。

我喺度想像，如果又黎一次十一國殤咁黨鐵大規模不合作運動，你班死暴徒走去打爆呢個直徑唔超過1公里嘅地區，肯定會搞到全九龍交通崩潰，到時就全香港同你班甲由攬炒

所以，我求下你地，千祈～ 千祈～ 唔好搞彩虹，會出事架

打得咁辛苦，自己推一推先

幫你推一推

push

Push

推

夠唔夠位散水，手足生命係重中之重

吾好搞彩虹丫

直通九龍灣，啟德，新䈬崗

散水唔成問題

暴徒

彩虹好易被圍

黃大仙喺龍翔道俾人前後包抄都差唔多

真係唔搞得

點只東九龍，燒埋入TKO

真係唔好搞，彩虹全部都係廢老

陣間警察先生亂掟tg 隨時唔小心吸左死幾件

On9路口

黃大仙都好d，都仲有得走上山，其實上咗沙田坳道上獅子山，有路去到沙田的

係有連鎖效應嘅路口

彩虹邨碧海樓車站 有至少20條巴士線 封呢度肯定會交通大擠塞（雖然平時都好塞）

你夠體力都可以沿清水灣道跑入西貢.......

Tui

終於有post講彩虹

不錯 但行動要快 唔係比黑警有機會部署

平時冇事冇幹哩幾個位都塞到仆街
真係好驚班暴徒會搞到成個東龍出哂血
求你地唔好

Push. 彩虹真心係出血位，所有車都會倒灌。。

呢個位本身就係極易爆，入龍翔道天橋輕輕炒一部車已經可以塞到去觀塘

好彩廢老區你班死廢青唔識，先可以今時今日都冇事

咁樣會搞到好塞車架

高質分析
不過各位腳步要快啲唔好成日散步

唔好搞清防局門口，太肉酸

幾條村連埋 左穿右插
清水灣道散水可安全行到將軍澳 觀塘 牛頭角
之前跑黎跑去 練跑

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

采頣係正太子道同龍翔道中間，撤上慈雲山方便，去黃埔經啟德工地又安全又快

應該popo未黎 廢老先黎搞事

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

tko就算鳩數啦 你塞佢觀塘地鐵站個迴旋處 佢都自爆啦

推爆佢
（好重要有片）沙嘴道同龍翔道十五米外距離瞄向示威者開三槍，不過好彩唔中

班廢老行到出村當佢贏啦

你驚佢成班用電動輪椅撞死你仲好過

pp

笑死

推
唔好搞彩虹呀

山上有野豬

此風不可長

呢個真...大把地方走佬

唔好推
好怕暴徒會做

彩虹坪石成個山腳都民居
匿入牛池灣又難揾到人又放唔到TG
抄小路上慈雲山彩雲彩德又係一堆屋邨
再唔啱走去九池灣黃大仙又係屋邨
如果啲暴徒每次得一兩個小隊搞鳩盞紅綠燈
或者喺地下方啲嘢搞到大塞車
咪好大鑊囉

過行人隧道可以去到啟德

威豪唔係有狗宿舍咩

矛盾大對決
牛池灣村嘅屋仔加室外街市 vs 消防局喺正隔離
放唔放TG好

唔使入西貢嘅 清水灣道仲可以上到順利同埋安達

屌

彩虹街坊表示呢排好鍾意落街食糖水

樓主用下腦啦，一陣黃屍睇到有樣學樣點算

p

唉你講起盞ON9燈我真係好有體會

次柒次放工都比盞燈閘住

每次都係條爛屎天橋塞3-5分鐘

哩個位真係好鳩
成日放工都塞

彩虹真係好四通八達

倒灌到西貢，將軍澳，但真心難走，之後都係上山路

去荃葵青又得

過海又得

光復香港

時代革命

入大西北搵牛牛又得

去西貢食海鮮又得

塞撚左真係唔撚知點算好

彩雲街坊都係

唔好推啦

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

有，第3座的A單位都好似係

但有個勁撚大嘅輔警總部響附近

班暴徒學哂點算

廢老好多…呢個係真既…
神獸應該會經常出現
我絕對唔贊成搞呢度！
彩虹，坪石有好多建制辦事處，
重申我係絕對唔贊成！！
利申：住係附近

塞住哂真係好麻煩

WA1

唔讚成囉

其實平時返工返學塞彩虹都知幾甘

真係唔建議啊

你地仲推

朝早起碼塞幾個字

期待彩虹TG解鎖

大家唔好學啊

唔好搞彩虹

推
不過樓主下次唔好再叫手足做暴徒同甲甴

唔好推

呢幾個月覺唔覺建制啲banner無晒
因為日日都比人割
割都佢都廢事放
彩虹嘅有心人遠比想像中多

好在有啟德同新蒲崗新路走到

Noooooo

張圖好有心

WA

有料第二區幫推

由彩虹塞到上順利再去秀茂坪再去到康盛花園再去到寶琳最後去到坑口

彩虹係好易走佬

因為真係好四通八達

純討論
Roadblock block 埋d車，
車籠幾公里
狗又難車路黎增援
不過會現場既車主會好不滿

真係唔好搞啊

迴轉處冇戰略價值

推
推
推

終於有人講

咪撚搞喇on9

希望市民克制

大大個工聯會辦事處喺邨入面 大家千祈唔好幫佢裝修呀
利申 奉公守法好市民

咁危險 仲推？

平時放工時間已經塞到仆街
支持光復彩虹

咪撚再推

再推屌你老母

喂喂喂
我日日都行呢條路返工架
我唔想被罷工

唔小心推咗，屌你老母

你咁樣講出黎
咁下次三罷班暴徒咪會瞄住呢個位黎啫路囉
到時真係全港九新界都癱瘓

啟德仲可以行多十幾分鐘直通土瓜灣

唔可以俾其他人見到

唔好搞ar

支持 !

721 811 831 928 101

不過提一提 彩虹多老人家

上繁下繁一嘢爆晒運輸業

lm

出黎呀

怕唔怕多位畀人包?

消防局樓上係宿舍 唔知係咪淨係for消防
另外上少少順利有狗竇

千其唔好呀！

順利有紀律部隊宿舍喎

光復彩虹🌈

我可以講. 彩虹一塞. 係塞撚到落沙田, 馬料水, 馬鞍山
西沙公路 係由 西沙茶座就開始塞撚到科大.將軍澳.
上嗰2星期先試過.
成間公司8成人冇返工.

彩虹地理位置係好好 好有利 我都認同
但都留意下好多老人家

終於有人記得彩虹

咁大個area只適合短時間rb

same

舊清水灣道唔會經 不過都好近

btw 唔好再推

仲有牛池灣豐盛街個邊都有狗竇

真係唔好呀

push 5

push 4

push 3

push 2

幾時搞

等我通知定其他人

一齊搞

push 1

多鬼餘，黃大仙喺正狗屋門口添啦

每日返放工都係果個位塞到hihi
大家千祈唔好做違法嘅事搞喱個位呀

彩虹人表示彩虹真係四通八達 唔好亂搞啊大家
仲有千祈唔好搞班工聯會office 小心佢地放菠蘿

平時行過彩虹都知返放工時間塞到爆
連埋觀塘同藍田迴旋處一齊塞爆
成個九龍收皮

up

唔好搞彩虹呀

千祈唔好咁做

路痴表示睇唔明 但好似好勁 幫推

哇，直係好危險，實癱瘓

一齊去啟德拆撚埋啲燈柱

真係唔好搞
平時已經塞塞地

Pish

喱個位只要有咩冬瓜豆腐，基本上癱瘓咗九東8成嘅交通網

輔狗多鳩餘
黃大仙直頭隔離狗屋

重中之重係共產中文，係非常重要

終於有人提

推撚爆佢

諗好點走佬就可以

本身已經成撚日都塞

買樓知道買邊度了

平日多車少少 返工都有困難真心唔好搞

彩虹真係好屈 啲巴士路線多到全港都去到咁濟

幫推

pull

平時唔搞已經半塞 搵幾個手足唔小心壞車就

當初郁龍翔道就係要快閃堵路，加迫罷工罷課

如果黃大仙要搞其實要大家都online左先搞得

樓主無錯
個地點係會封到好多路
但我擔心既點係隔離係消防局
重要係個迴旋處係4個出口中間
只要popo係九龍灣車廠一運狗
4個出口一齊出
根本就係圍攻

識路嘅可以去睇吓
唔怕遠可以上斜，行彩雲去四順
一係轉出去九龍灣／鉛水邨
或者縮入去彩頤花園再決定
上富山嗰邊就唔好啦，斧山道運動場對出個大迴旋處好易塞死。

不過要小心自慰燈柱
成條承啟道都係

平日無事無幹都塞到仆街
大家真係唔好搞啊

附近又多民居又多地方比暴徒走 上彩雲又得 去九龍灣又得 上慈雲山又得 好擔心啊彩虹比人搞啊

tui

幾時搞搞佢

睇嚟閣下真係唔熟悉黃大仙地形

彩虹撚幫推

一定可以散 行上坪石彩雲慈雲山都得

嘩，真係最好唔好揾d咁既嘢黎搞喎

香港心臟

一個位搞死新清水灣道，龍翔道，啟德道
火燒埋去馬頭圍道，太子道西
諗起都得人驚

彩虹嗰頭數埋都唔知有冇十個私人屋苑

向觀塘方向/上清水灣道 一定走到

推呀

其實諗諗下…
啲廢老會通風報信。
同埋神獸出現既過程，
我哋留意周圍既能力會降低。

彩虹嚴重人口老化

東九龍真係好L多人返工
好危險
暴徒唔好亂攪

斜路，人地坐車追你，有鬼力走

彩虹通道連左去太子道之後果段路係春袋
一塞太子道+迴旋處連到嘅路都收皮
塞耐d太子道條龍直接斷彩虹道源頭
再塞耐d太子道條龍仲可以塞埋九龍城迴旋處

等陣popo驚得濟set road block 或者長期擺人係個度就唔好啦

推一推

政府strong hold 咗好耐, 死都唔拆諗著升到PK先搞
基本上乜車都有

一塞車就被罷工

推，戰術po要加強討論

呢個位冇記錯其實得三條路可以散
新蒲崗/九龍城
啟德
觀塘

當暴徒塞死左，大條車龍，但可能會中途有狗落車咬，圍捕應該唔可能，但走好似就會變跑狗賽睇下邊個快，而且唔小心轉左入九龍灣好似都易被守株待兔

終於有人講彩虹

封左龍翔道未？

[信徒齊聯署啦喂！]五十二位教牧緊急呼籲警方克制武力不升級，譴責警務處處長盧偉聰

101黃大仙條戰線其實差唔多去到彩虹

成班廢老撕紙狗，幫佢地政治啟蒙下就啱

投票都得

千奇唔好攪啊

我幫你提醒，好重要

真係唔好搞啊
我係果頭返工，平時飛娥山道落彩雲都塞到仆街
你咁搞我多半日假期嫁

唔好搞啦

咪推呀

Pishhhh

屌呢個真7成都係廢老

走入彩虹邨結界己經冇人搵到啦
唔係街坊一定當失路

真奇唔好搞依度

最遠好似都到斧山道游泳池？

都冇搞過彩虹

唔好再推啦

識玩

彩虹都幾四通八達
要圍都要好多個路口佈防先得

呢個位真係重要到爆...西貢人日日塞呢個位

終於有人講
彩虹手足推推推

真係唔係講笑
入大西北 259d 268c
北區 277e
荃青 42 290
沙田 88 89
中西區 111
東區606
南區671
將軍澳290 91m
西貢92
真係到到都去到咁濟

真 日日搭290 返工 次次彩虹一炒車 黃大仙就等極都等唔到車
嚴重起上黎條龍仲會塞到去觀塘

真係唔好搞彩虹
唔好推

彩虹Tg大辣癈老放題

彩虹人表示以前炒車可以炒到成個東九龍癱瘓

屌試過一次 彩雲落
但彩虹交匯處撞車 塞左激耐 耐到條龍塞埋上落西貢落黎既車（條清水灣道&新清水灣道）
連去九龍城旺角既路塞埋 去九龍灣個邊都可以塞
彩虹交匯處簡直四通八達

真係唔好呀
好危險架

推下先

利申 住附近

不能不推

仆街 千其唔好咁搞

就係四通八達都日日都塞到仆街

世紀大塞車黑點

吾你老母

甘新界西呢？港島？

美國手足琴日見左Pelosi 幫香港人遞左信！
文宣組可唔可以幫下手

美國手足致Pelosi書

基本上一有撞車就遲撚硬到

彩虹人表示唔好推啦

仲可以塞死上面狗舍

彩虹塞就成個順利秀茂坪塞

10月1果晚支燈已經壞左

千奇~ 千奇 ~吾好

神獸時刻一定多到仆街

間老消好細架咋，打排球都冇位

漏咗E車A車入機場

果個唔玩得 真心嘅
上面係掘頭路 到時得返一條山路走

九龍西然後咪到新界西
塞左彩虹呢個位=斷東西來往咁濟
將軍澳所有要去西邊既路必經彩虹
港島就可以block 返曬D車係太子道行路到觀塘道/繞道
一定要行紅隧
除非過海行東隧再行西隧喇 咁都有排玩
收工試過撞左車就知幾西利架喇塞得

唔知塞太子東道會點

唔可以就咁俾佢立到法

..死返5P啦

巴打厲害好想推

就咁數得3個
仲要係狗宿果邊

ust jj 全力支持

唔好搞阿
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

今次我地好彩有美國幫手，咁下次呢?
我要槍啊
[天授槍權]五大訴求固然重要,但只有槍權先能確保香港永世自由,唔再成為奴隸

嘩 你班友仲可以四散去啟業 新蒲崗 坪石 九龍灣 鑽石山 好過分

清8 威豪 完
其他都係單棟

雖然住四順嗰頭而且仲未返屋企，但要我由坪石一路行返上山都支持

幫手留低喇 之後大把手足一齊返屋企！

科大學生表示：彩虹迴旋處日日塞到智障

啟晴新路行去土瓜灣只需15分鐘

爽撚到
到時小學校友多過咩野舊生聚會十幾廿倍

仲有峻弦同曉暉嘅
但就係狗舍對落

俾狗追可以匿入坪石公園😚

冇gear冇blackbloc

嗰度計彩雲啦下話

塞埋土瓜灣，分分鐘塞埋紅隧

Blackbloc去U記都有喇

唔好呀，一塞就返唔到工架啦

多謝手足意見，但可唔可以唔叫自己人做暴徒

宜家警察叔叔下下出動都吹大雞又full gear, 其實一著一除都好麻煩下，著住又重又熱，萬一遇到人報假案玩電話都真係攰死佢哋架，希望唔好有百厭星亂玩999, 搞到警察叔叔返到屋企都唔敢除gear

一陣有愛國長輩有需要報警求助，警察叔叔唔信就麻煩啦

唔好搞彎我哋條邨啊死黃屍～

日日夜晚7:00成個東九龍都發起緊不合作運動架

I mean我依家乜7都冇帶，口罩都冇個

一定要注意

推千祈唔好咁做

not now la
而家冇咁多手足

加密啦屌

哎。。住附近，咪搞彩虹喇，一塞車就煩

行過少少到鑽石山，再行過d又返黃大仙樂富，入埋西貢都仲得，另一邊就到九龍灣牛頭角觀塘

周圍都去到，咁多地方做咩搞彩虹姐，唔好搞我屋企喇。。。。

順便探望下啲智慧燈柱先

彩虹人push

嘩！比人發現左添

知道

咁就唔同講法

唔搞得

理性分析

啟德巴打表示有行人隧道連接彩虹
車來車往 交通好方便
大家驚塞車走唔到嘅話 可以行隧道入啟德 再行承啟道去土瓜灣架

等左好耐啦

順便震撼教育廢老新移民
票投民建聯
香港玩撚完

牛池灣都有紀律部隊宿舍

最緊要有位走
btw真係唔好搞

光復彩虹

打打得咁辛苦 推下先

哇 好危險！

Wow jeng needa push ar

虹色結界

牛池灣係淨消防宿舍，只住消防冇其他紀律部隊，個位置仲要挖頭行

認同請分享 完全唔夠力推

警隊放寬武力指引給香港人嘅啟示

街坊就會知，話就話4個出口，其實係一頭一尾再各自一開2

而且牛池灣同彩虹邨出口都係出隧道，個頂仲係半露天嘅添，一小隊人喺度頂一下，兩邊擺一大排魔法師

要走一定唔可以上彩雲，上面順利有狗宿加秀茂坪差館，一封清水灣道就收皮

真係唔好搞。

牛池灣公園好靚 晨運人仕好鐘意行

唔係既 可以上彩雲轉彩德去彩盈

佢架車仲行到，都抵你俾人捉啦

彩虹交匯處

出埋Mk都仲得

九龍灣係好易死，一轉入工廠區就對正狗屋

其實上次10.1 果日D狗老早就佔住左彩虹巴士站至富山村及志蓮淨苑三角位, 變相保住左獅子山隧道出來既路.....
唔係唔想佔, 而係果邊太空曠. 人唔夠

rb 再走/撞車😏

唔好推呀你班暴徒

大家千祈唔好搞

無撚有錯，平時根本就同紅隧一樣，唔塞先係新聞

跪求手足唔好搞彩虹........

壓力測試

真，彩虹一塞車就好大鑊

彩虹好多廢老

大家唔好再推啊

p牌照推

想三罷搞掂彩虹無難度

再唔係食串燒

你打咗咁長點都要幫手推

幫推 呢個係事實 上橋位成日都塞你就知

大佬，成條阿皆老街成3公里呀，想跑死人咩

千奇唔好比人睇到

千祈唔好搞，如果唔係返唔到工

市區大春袋

推~
千祈唔好搞

呢個都係第一次知

彩虹邨對出落橋位一爆，就會火燒連環船

香港道路網嘅壓力測試真係好差，都唔明平時香港人係點解咁忍得

咪搞啊

不過牛池灣街市附近個聖約瑟安老院真係唔好搞，好似係歷史建築，同埋同孫中山搞革命有關

如果popo係到放煙整幾左幾個廢老點算
下年立會對家又少幾票嫁啦

D狗明顯研究過, 上次已經係牛頭角泊住斧山運動場側邊先, 龍翔道暗位部署, 霸住黃大仙果邊既龍翔, 唔比示威者穿到去包圍, 亦無法佔領新浦崗

千奇唔好丫

推比更多人睇到

?
左有摩士去樂富 / 新蒲崗
右上竹園 / 鳳凰邨->慈雲山 / 鑽石山
彩虹我唔太熟啦
但我睇地圖 唔會好過龍翔道

執柒左佢啦，拆左俾地盤圍住左有冇廿年

🤫🤫🤫🤫🤫噓，唔好搞啊

屌你地 唔好搞彩虹呀
呢多密集型既公屋
一陣popo放個tg會整死好多公公婆婆嫁
支持中國既佢地係我地最重要既資產
佢地以前為香港付出左咁多 宜家終於可以收埋幾百萬係床下底成功上到公屋安享晚年
你地忍心咩！
冇佢地我地仲邊有力量繼續為香港同祖國付出呀！

千祈唔好呀，清水灣道落龍翔七點就已經塞

屌我幼稚園聽過話拆完起商場
拆撚到我大學都未撚見有野起到

TUI

彩虹可以嘅地區多過黃大仙

屌佢老母由我小學圍到宜家
利申 差不多30歲

屌啊！千其唔好搞！！！！！！！！！！！

pish

重點係彩虹附近冇警署

好似真係唔應該
幫你推一推

水魔法！

半露天嗰個位
一條斜路一條樓梯
有狗出千祈唔好喺嗰度掉嘢落去

多街坊
又有好多逃生路線
鑽石山、新蒲崗、彩雲、彩輝、九龍灣...

如果紅綠燈壞咗咪仆街？？？？

真心彩虹要走大多大直路 同黃大仙比差好遠啵 上山去順利又遠 去鑽石同九龍灣一大條直路好易比狗包 行采x花園果邊又有狗屋係附近 有錯請指正

機場係春袋，呢個係心臟

彩虹大把位散

721831

唔搞得架

千其唔好搞
上少少順利有狗竇

彩虹嘅影響性遠超黃大仙
其實係黃大仙都係佔龍翔
彩虹仲要龍頭
間狗屋咪係黃大仙警署

我都想睇下呢個路口如果塞咗，成個交通會點塞法

其實係有，九龍灣狗屋只係隔1公里左右

千祈唔好搞呀
彩虹邨咁多老人家，佢地吸到tg唔知會唔會早啲升天

megabox附近

總好過係黃大仙 一百米內嘅狗屋

沙田坳道好斜下，夠體能先好

四通八達

影響性絕對係 連大老山都塞埋 係驚手足途生路線 因為狗一包一定係搵位避先再諗走 如果直接走打遊擊送頭機會都幾高

好似好有道理 推

真係唔好搞，彩虹啲廢老撕紙好爽手，科大啲手足貼完隧道第朝就無咁七成

我想問, 塞路是為什麼??
塞到政府, 還是巿民?

Push 擇日不如撞日啦

今日禮拜

好mean

can try

四順就慘慘囉

行動post要推

包嘅話大可能係牛頭角同黃大仙狗屋增援
手足可以上山去彩雲順利 仲有去麗晶/新蒲崗(不過有啲危險

推！彩虹大把街坊會幫手

其實唔一定向東/西走 向南行出九龍城土瓜灣
打算出九龍城土瓜灣 就會去左另一條主要幹道 太子道東

有無人補充下太子道東駁去邊架

十幾個人快閃左個幾枝交通燈就走啦

低成本 高效益

彩雲避係ok 順利有宿舍 問題點走 新蒲崗果邊行太子道又係一條直路好危險

新䈬崗，九龍城，土瓜灣，最遠去到旺角

成條太子道東寸草不生，而且車速好撚快，除非想放狗跑下步，否則唔好行入去

不過太子道東嘅壓力測試又係一試就會fail

其實我想班暴徒嚟好耐⋯
行過小小坪石個位click 一click 所有觀塘開去新界嘅車即刻此路不通⋯
喺彩虹站迴旋處嗰個位cut 一cut 慈雲山落唔到嚟，又過唔到隧道，又去唔到尖沙咀黃大仙
再過小小出到彩頤太子道天橋嗰邊塞一塞太子又拜拜埋
同埋咧，千祈唔好同人講啟泰宛嗰邊有條隧道可以去到土瓜灣（有次搭的士數超過20架狗車經呢條路去土瓜灣）
真係唔好搞彩虹呢個平行時空
前幾日何妖區區撕，係唔撕彩虹都嬲嬲地嫁喇⋯
你班暴徒唔係唔嚟呀？
玩還玩呀，唔好朝早玩呀⋯我想翻工嫁！

新蒲崗/九龍城 但真係一條直路

咁慘 吾搞佢了

入左去又可以散返出去彩雲彩德甚至九龍灣
諗起都爽

我唔會幫你推囉

其塞咗主要道路狗嚟唔到⋯
快閃整完即刻搭狗鐵其實閃到⋯
玩彩虹係直線抽擊路面交通，大前提係唔好搞地鐵住囉⋯

驅逐共黨，獨立香港！

真咩？我呢邊靜到乜咁 叫過幾次都無人應

不了，不了。

唔好再推

新戰線

平時都塞爆

推呀大力推！

推爆佢

101

輕輕一推

好過岀埃及記

我再強調，呢個post嘅目的係提醒下香港嘅道路網絡係幾咁差

如果喺十年前起左條中九龍快速公路，就唔會有呢個超級樽頸 不過當然大家都知道呢條路係讓路左俾鳩鐵同港豬澳

邊個仲可以話政治唔關我事

你哋唔好再推俾班暴徒睇啦

塞到狗車都嚟唔到，啲狗要full gear行過嚟。

多謝巴打詳細分析

千其唔好搞啊
塞住左就返唔到工架啦

至小逃生選擇多

收到

保護佢

要快閃
行車線塞晒黨鐵又封站手足就走唔到

I push

仲要唔太近狗屋/黨鐵站 有起事上黎警察叔叔無咁快黎到幫手

嗱 我唔幫你推㗎

cd rom 代po
大家知唔知峻弦嗰邊都有狗舍
大家以為得順利先有
仲有就係彩虹站上彩雲條路暗斜，越上山會越斜；唔係大家想像咁易走，行唔慣同少啲體力都唔得
彩德、彩盈、啟晴呢幾個新既大屋村基本上都90%大陸人
未計彩虹、彩雲、坪石全部都廢老村
走出啟德比較好，不過一塞就一定全部塞死；一陣狗鐵運兵黎就一鑊熟，但係啟德好在無地鐵，平路好行
出到土瓜灣應該都ok

然後新浦崗同黃大仙我估應該都係差唔多咁勇武，都係個頭

sorry for 1999

收到 一定唔會搞

米推啦你班衰人！ 係米想害死啲廢老啊

唔好搞呀，一搞就好撚大鑊

其實最難搞唔係樓主果個位
係啟業對出果到觀塘道先係重點
而且果到走都易
又多車, 又無乜CAM

我果邊都好靜
每次鳩叫 得樓下死廢老好好中氣咁鬧我

唔好搞呀

利申 住附近 已經日日塞車咁濟 希望你地要好好保護支燈

rb 火 就算，唔好係個個位陣地

唔係話豐盛街個宿舍得1座係狗 其他係消防？

彩虹撚表示
而家先知我地係心臟?

消防局樓上，同永定道宿舍都係純消防宿舍。

繼續push

成條路都係上斜
不過上到順利都叫贏
因為要走都仲有幾條路分別落牛頭角、觀塘、九龍灣
有信心嘅學你話齋行入西貢或轉去寶達方向入將軍澳都仲得

平時放工都塞到hihi

日日都塞到hihi,千其唔好塞

係個頭讀大學 完全明白呢個位有幾重要

彩虹都可以走上山架喎

再上d就到順利順天，行落去又有狗署，好難走

基本上九龍無位走唔到

我估好過守龍翔道？

觀塘方向（觀塘道）
九龍城方向（太子道東）
黃大仙方向（龍翔道）
秀茂坪方向（清水灣道）

利申：日日番工都經

彩虹邨真係好撚恐怖，行左入去，度度都一鳩樣。

行彩興路
手足記得唔好入豐盛街
有紀宿

推唔郁都推

唔好搞呀！

想像到d車到時響起號角聲

咁撚長條車龍，肯定好撚嘈，擾民

咪搞

東九大癱瘓 千奇唔好搞

正呀

進場仲有黨鐵
不過多數係比狗進場
但係對面就係消防局, 魔攻-50%

彩虹獅子狗極度頑強 長期受破壞 建議放下tg教訓下班廢老

唔好呀要俾人返工架

呢個位真係少一條線已經收曬皮
平時繁忙時間真係行20都覺得快

講多d pls

唔好呀 到時又係暴徒放tg謀害長者

大家一齊黎畫出彩虹啦咁，推！

不宜久留

其實邊到都不宜久留
Hit and run

一定夠過黃大仙！

千其唔好咁做

必定要推

平時九龍東放唔到工都係因為呢度

Ohno

千祈唔好

呢個位好易比人四面包抄 黃大仙再開花 不了，得一間狗舍目標 。

朝早返工夜晚放工都塞死架喇 唔好玩啊

科大職員表示懇求大罷工助攻

撤離容易？

推，千祈唔好搞

終於可以同飛鵝山班有錢佬攬炒

平時都成鳩日塞

不能入西貢 西貢係堀頭路
一條線入

彩虹多廢老 近順利多狗

唔知講咗未
彩虹有3座威豪花 每層都有2個單位係比狗住
每座有31層 大家要衡量吓

彩虹係重要地點

推！

冇咗彩虹真係死撚硬
大家千祈唔好搞呀

唔好搞彩虹同沿路新蒲崗九龍城啊，多廢老到仆街，食到幾粒彈我驚佢地窒息死

果個位安全過金鐘龍和政總10倍

值得關注

警告你班人
唔好半夜三更 維修馬路嗰陣
打啲盞爆螺絲落馬路度
第二日仲洗揸車嘅

唔好搞, 唔好推

睇落真係唔係咁好

隔離仲有座狗宿

大家千其唔好去搞莫健榮
日日都開街站

晚晚12點幾著黑衫行過等車其實好撚驚

唔覺有既
街市果度？

應該冇出現？總知行過啲廢佬邨個心都緊張啲

成日著全黑都無事

可能我自己冇乜黑衫所以冇在意過

驚姐

屌你咩 次次揸車經呢度先四周圍去到
塞左都唔知點算了

小心有消防出入

跑過少少，牛池灣好跑過沙田坳

跑沙田坳應該會死，雖則我見過人踩單車上

千祈唔好咁做
彩虹不嬲四通八達 去邊都有車

，

真心覺得多位走
利申： 彩虹撚

好似多左好多講普通話人

哇屌咁危險

見你打得咁辛苦，幫你推一推先

住觀塘既都會知，彩虹橋一塞就去九龍新界過海既車都一齊仆街冚家鏟

我都出post講過 攪呢到好過攪黃大仙段

一定易走過龍翔道，四通八達，向山向海都有路走再加彩虹村咁大藏身都有機會無事

想講仲有個出口係清水灣道8號 個地底匯八坊連住地鐵站 個到一穿就玩完 啲狗會係個到行上黎(電梯/樓梯)

開心仔又有新袋仔用推

唔好意思 深夜推PO

(警世意味) 行動PO 去左邊度

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

清水灣道落彩虹如果塞左，順利上面既車
平日返工時間就明

匯八出口呢點值得留意

啱，露天位好好守

[url]下次香城online三罷 如果想真係有效
其實堵路真係好重要 一定要幫無條件企出黎既半數人習慣返唔到工
揀幾個重要位置 不停來回快閃 交通自然癱 唔駛太多
紅大隧道門口 樓主講既彩虹 觀塘迴旋處 青馬loop 呢d都好危險 好擔心[/url]

千奇唔好亂攪

拜托拜托，真係唔好搞
好危險

有呀,要走唔好上o個邊

真係唔好推

仆街，真係唔好攪呀

推 非行動post

彩虹交通一流唔出奇，舊底近住啟德機場，d 車要去到曬全港九新界

好多出入港九新界嘅bus & 小巴都會喺彩虹一帶有站，e.g. 坪石邨同麗晶花園中間條大馬路嘅兩邊（有三條主要道路：觀塘道 & 龍翔道 & 太子道東，喺呢兩個住宅區中間交匯）、彩虹邨巴士總站、彩虹邨白虹樓、清水灣道八號樓下個彩虹交通交匯處等等

利申：細個住彩虹，成日行去啟德機場停機坪睇飛機，試過行路去觀塘方向、新蒲崗 & 鑽石山方向、飛鵝山方向、安達臣道 & 四順方向，真係四通八達

唔好推啊

作為經常因爲彩虹迴旋處而塞車嘅受害人
真係冇得唔推呢個post

一炒車塞到去獅隧口都仲得

成日搭巴士塞撚左係彩虹邨嗰頭
半個鐘都未轉撚到出觀塘道

唔可以話全部既
果陣人鏈都有好多人同我地講加油

當然都有廢老比我地撚

彩虹冇商場，得一條天橋，多行人隧道，難守，
坪石係深藍區，牛池灣村可能有黑社會，附近有16A小巴站/巴士站分別上豐盛街/順利紀律部隊宿舍，好易有休班狗經過篤灰
加上係交通交匯處，等車人龍可能多過你黑衫人，比人屌走就唔好睇啦

結論：唔建議搞

真係唔好搞呀手足

知唔知點解今日可以照常返工呀？

井蓋井蓋井蓋

我都唔明，但都好驚塞

P牌 tui

P推！

唔夠，隧道多好危險，易比狗埋伏，
入牛池灣村/坪石村/彩虹村更危險

其實彩虹平日朝朝都不合作運動緊

對將軍澳影響唔會好大，
因為就算彩虹塞死都仲有觀塘繞道
不過成個九龍城/太子道西出入觀塘都受影響

點危險法
利申邨民

同埋彩虹交匯處好多行車橋，
你封得路面，你係上唔到d橋到封，
d狗一上到去呢d制高點，手足就有危險

好難走呀

冇商場比手足換裝，最多得公廁
全部「商場」都係開放式
坪石係深藍區

點會係商場換裝出入都有cctv 唔係個個都有鞋套

快閃方式 唔再陣地

咪撚搞啊

唔好啊

頭10分鐘就係嘅，不過彩虹一死，更多車轉行妖道，一但車龍逐漸蔓延到去土瓜灣附近，就會倒灌返上去，然後就

你封左個落橋位，成堆車變天然路障啦

佔領彩虹
正式啟動

帶口罩呀

你班暴徒唔好亂嚟呀

交通消息 龍翔道往官塘方向 龍尾過左畢架山花園

點止起碼荔枝角

咁可以塞埋青沙

推左先

好似係，但一定有狗

休班狗最多咪得碌棍，更加唔好講有幾多係前線狗，敢攞條命出嚟同班暴徒較飛

除左裝嘅狗同藍絲根本冇分別

狗竇從來唔係要擔心嘅地點，唔知咁多人散播不必要恐慌做乜

但呢個位真係難走 要小心

唔難走wo,有坪石彩虹呢d屋邨，去九龍灣又近，上面又有彩雲邨

大把位散

係難守，空曠地方佔地太大

但一定唔難走，反過來popo都展開唔到咁大包圍網

當然如果全香港狗力圍晒呢區咁一定食屎，但如果其他區有事發生啦喎

彩虹作用可以狂set 多重 rb, 但有冇目標打？

尋晚有個鐵膠朋友，問左3個好難答嘅問題，有冇巴打知？

1. 聽講彩虹同九龍灣中間有個山坡仔，係香港極罕有嘅地型黎，但係冇人凅去嘅封印之地，有冇巴打知喺邊度？

2. 彩虹站中間第3條路軌，傳說中係俾幽靈列車過，但咁多年都證實唔到，有冇多啲都市傳說可以分享下？

3. 點解多數綠色線出事，車務調動嘅影響嘅一邊幾乎淨係去到彩虹站，例如黃埔至彩虹，或者調景嶺至彩虹，一過左彩虹就好似平行時空咁嘅呢？ 彩虹站係咪有咩結界？

彩虹隔黎有九龍灣車廠運狗呀

1應該係講緊平山？
由坪石公園伸延到彩盈同佐敦谷
除左住附近幾條邨嘅人之外基本上冇人會想行
因為啲路好斜同九曲十三彎

真係唔好

入去坐大飛走都仲得

快閃

唔可以搞彩虹架，塞到去西貢就慘。

唔好嚟快閃呀

原來叫平山

聽講果個山坡要好小心，跌左落去會好危險，仲危險過碌落獅子山，點解呢？

推 呢個位塞車真係好鬼煩

重塞咗漆咸道北歐化對出，成個東西九交通都仆得街啦，又四通八達大把路散水

推 千祈唔好搞

路過㗎咋

死暴徒唔好推呀

推完都買唔起太古城架

黃大仙夠以為係深藍區喇
咪又係做首都咁濟

彩虹上山去飛蛾山同西貢
反方向穿過彩虹邨入啓晴同新浦崗

坪石彩虹邨多廢老新移民，不過佢地見到示威者未必夠膽出手

唔好害人啦，你行過未，上到飛鵝山路口有一半人暈左啦，斜到

上獅子山唔斜?

彩虹=世界中心

上獅子山係安全情況下慢慢爬上去

你試俾狗咬要跑上去，睇吓有幾多人過到山腳

同埋呢度係公海，就算攪都唔好事先張揚

速龍要OT
老婆玩4P

呢個post嘅目的一直都係叫大家唔好搞

唔好呀

唔好搞呀
一陣gas吹去坪石邨點算
吹埋上彩雲

果班廢架

推爆 錫你春袋

新清苦主lm

😂 個位同座山 你知吾知幾撚遠？
不如響彩虹村大嗌我要探朋友 等救兵

我想講觀塘狗鐵個迴旋處先勁, 地方細,威力大
又近APM有得避, 又多工廈
西塞番去彩虹, 東塞番去東隨

你試下入坪石邨嗌光復香港 隨時飛玻璃樽落黎

Why not both

官塘，彩虹，九龍城 三個迴旋處

東九龍三大毒瘤

只宜快閃，不宜死守

推!!

蒙面法前推一推

蒙面法啦
已經搵到彩虹呢個春袋
大家一齊去錫啦

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
跳出框框
宣佈現政府諱法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

就今晚

屌，大家千其唔撚好搞呀

彩虹交匯處不合作運動中

唔好搞啊

希望班黑警唔好亂咁阻路

推呀 推！

重推

真係唔好hit and run 彩虹 好大獲架

返左屋企換衫先得唔得

倒油咪得囉 洗撚人

Ok

真係唔好搞呀

街坊表示隨時ready

唔好咁做呀

嘩！咁架！咁唔好搞喇手足

推
彩虹街坊表示平時個迴旋處一塞就

it's time！！！！

推, 完全同意
彩虹一塞半個東九龍癱瘓

彩虹真係唔搞都自己塞
搞起上黎真係東九龍大穫了

乜都未做就咁 點算好

但問題黎啦 今晚估計路面應該冇咩車
仲要聽日 後日 星期一都係好多人放假
玩彩虹路面可能未係最岩時機
點睇

補充多啲啲
即係未能夠最有效率地破壞香港交通
仲要機會得一次 整完之後 肯定成日都重防

街坊ready

個路口已經自爆左

德望小學左邊重有條札山道可以上山
不過小心睇車，因為條路比車落山用

坐言起行。
我們不是說了算。
《禁蒙面法》我們不怕。
《緊急法》我們也不怕。
我們有的是群眾。

作戰到底，全民三罷!

*******************************************************

全民起動 三罷民意調查
「跨界別抗爭籌備組」 「學界 」「18區聯合群組」 聯合新聞稿

(即日發布) (香港‧十月四日) 跨界別抗爭籌備組、學界及18區聯合群組發起覆蓋全港跨職能、跨界別的全民調查，收集市民對三罷組織及行動的意見。民調由十月三日下午六時開始，截至十月四日早上十時，已收到逾二萬一千個有效回應。民調將於十月十一日中午十二時結束，我們將會按照投票結果聯合公民社會，訂出行動綱領，並會透過商討日及網上公投，得出有民意授權的三罷方案。

過去四個月，香港人發起過無數遊行和集會。一百萬人上街，二百萬人走出來，前線手足勇武抗爭，但四個月的血與汗，換來的是對話公關騷、警察以實彈向香港人開鎗。港府不但漠視民意，更伙同建制派妄圖透過《緊急法》頒佈《禁蒙面法》，實屬藥石亂投、飲鴆止渴。

五大訴求，缺一不可，我們需要一個全民參與，對政權造成最大壓力的武器。這個大殺傷力武器，就是透過全民罷工，去癱瘓經濟及社會各種系統。民間過去兩個月曾發起罷工，惜功虧一簣，終其原因，是欠缺詳細規劃及民間連結。因此，我們希望透過民意調查，諮詢民間對三罷細節如啟動機制、行動模式、受訪者願意參與的崗位及程度等等。

市民可登入 填寫問卷。我們將會於調查結束後公布結果，並按照投票結果聯合公民社會，訂出行動綱領，並會透過商討日及網上公投，得出有民意授權的三罷方案。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可!

跨界別抗爭籌備組: (TG: FB: )
學界
18區聯合群組 (TG: )

二零一九年十月四日

*******************************************************

補充資料: 「跨界別抗爭籌備組」包括以下界別:
公務員 / 公職人員 -
金融 -
資訊科技 -
醫護 -
牙科 -
建築及工程 -
社福 -
零售 -
會計 -
運輸物流 -
教育 -
航空 -
廣告 -
旅遊 -
物業管理 -
行政及人事管理 -
法律 -
藝術及文化 -
酒店 -
市場營銷 -
飲食 -
康樂及體育 -
地產 -
設計 -
音樂 -

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
彩虹呢？點解冇彩虹？

打撚曬蛇餅

因為乜都唔做彩虹已經自己死左

被圍就衝入采頤花園

得龍翔道得天下 霸佔到既話 所有狗都唔洗出車

辛苦

塞到上順利了起碼

塞左係咪 西貢>旺角未有車黎過

平時放工都自己塞，再搞一搞...

彩虹個段路 堅係命脈 返工收工都係個頭 所以樓主講得岩

😂

搞撚錯呀！交通重地都搞！你班暴徒無性架！

而家已經塞L哂

同埋龍翔道一封， 班狗係超級緊張
次次都勁快就清
反而夏慤道果啲可以拖成日

彩虹迴旋處隔離好近堆廢老村 千祈唔好搞到又射TG又盛

因為龍翔道個影響力太大

一塞就成個九龍GG

幫手推

每晚都自己區見,天氣轉涼落街驚感冒要帶口罩,我地街坊好鍾意落去行街

Er...er...er 你老母

放過彩虹啦

千其唔好呀

推咩呀

唔好搞呀，藍絲朋友唔食得tg 放題

呢度平時都好塞架啦，千祈唔好去啊

小心d便衣狗坐私家車捉人

頭先發夢見到有條友，攞一個彈叉，一條粗銅線頭尾綁一粒乒乓大小石仔，彈過鐵路上電纜掛左上去，爆咗火花，屌佢呀！咁好危險架麻！鐵路電纜好敏感，掛咗上去就跳制，勾住電纜度車都行吾到，不過港鐵咁多露天電纜又吾記得邊一段，真係會停車架，好危險千其吾好周街試呀！屌你老母

P牌push

Push need ppl

你班暴徒仲推

Seems working fine

New place for us

彩虹都無人

試完

見到至少係好work

一開始唔夠多人

咪撚搞彩虹

值得快閃

今晚九點左右set rb, 依家都仲塞緊呀出面

終於到彩虹

啱先已經有幾百個手足快閃咗

揸車要小心

我個人覺得彩虹站其實同九龍塘 旺角站差唔多重要
但一直都比人忽視左

向上向西貢走又得
經安達走又得
❎四順
*有狗宿舍

真係唔好朝早搞⋯
會令好多被逼罷工
特別係四順落嚟朝車
經大老山隧道出嚟嘅朋友
真係唔好呀

*轉

真係唔好搞，出事架

唔好搞
會好慘

今日塞彩虹成效唔錯 再接再厲！

求下你哋千祈唔好咁做

求下你哋唔好走黎新蒲崗
事關此地連接樂富黃大仙九龍城土瓜灣啟德鑽石山彩虹
而且係藍絲大本營

Spk真係唔好 工廠區冇地方匿

唔好搞彩虹呀，人地冇得去西貢船p、冇得打golf, 好慘嫁

其實今日可以試呢樣

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

大家知唔知啟德起緊棟啟德狗屋總部

仲有個戰略目標

番工果到有事就新界都出唔到
我要番工

嘩 千其唔好 不了不了

有人尋日試完喇 不過冇咩人知

效果好似唔差

千祈唔好搞彩虹

星期一晚

彩虹是個好春袋

彩虹嘅朋友

巴打辛苦曬 幫手推

即係已經爆咗兩盞燈？

推 今晚8點

唔好意思阻阻你 入嚟一齊啟動最後三罷

【突破樽頸位】 最後一個行動Post

有用post 再推

聽朝塞爆佢 ！

彩虹橋平時塞車都已經斷開咗東西九龍咁濟

香港道路網設計實在太聰明

東九龍又跪低左

係手足做野定係自爆

黨鐵罷工
多咗人坐巴士

喱2日都有架狗車長期停果個位守住

日日揸車經過都見到

睇嚟真係好驚

唔知遲d手足一多
仲敢唔敢擺一架狗車2隻狗係果個位呢

道路研究

平時咪由得佢喺度曬下太陽，做下mon po狗

係呀，講緊你呀

不過各區遍地開花周圍都唔夠狗果陣，有一百幾十個巴打喺條路太迫唔小心推跌左d野落馬路，咁隻狗仲敢唔敢亂咁吠呢，得一兩隻狗會唔會俾人圍返轉頭呢

呢個咽喉位一冧，其他區唔知會唔會支援唔到呢

諗起都驚，你班暴徒邊個敢做上面嘅事，我實揸狗車撞死晒你地

越研越傷心

香港道路網絡一pat屎咁

唔好嚟西貢牙下牙下

長知識了

而家長期駐守一架狗車喺到

正評 - 研究香港交通網絡

唔好意思講一講題外話

黃大仙龍上手足請留意！
街站同呢個肥仔傾過
發現佢好深黃值得投！

更重要係：「自1994年起，工聯會林文輝已連續在龍上當選5屆區議員。」

工聯會出賣港人，以為唔洗還？

究竟幾時搞？不如一齊擇日

聽日 唔好搞佢阿

警告你班暴徒聽日咪搞呢度

咪撚搞喇

春袋

塞到過晒隧道tko，另外果邊塞埋西貢

唔搞

呢個位長期有TK保安睇住，白痴

上左沙田坳道斜路之後
可以右轉入龍鳳街 (鳳凰新村)
直入雙鳳街
多街坊容易甩身

Up ar

推上去12 12

千祈唔好攪，唔係休班警返唔到順利宿舍

大家可以研究下。現在係時候重整戰線

不要上順利方向，得一條大路清水灣道封左就gg

呢個方向ok，地方夠大夠闊

唔搞地鐵佢都可以封站.

將軍澳遠到仆街哦，上山又落山

大家一起落彩虹食爭鮮

831

推俾人睇

一起食蟲

彩虹街坊表示準備好

On 9 Post, 揸車邊駛一定經彩虹

彩虹撚

唔好搞...好大獲

冇話一定經嘅，你由觀塘去葵涌荃灣屯門，或者返轉頭，係都要行5號仔都冇人吹得你漲，咪當遊下車河囉

阿sir唔洗咁驚喎，冇人搞呢個垃圾點都成日自爆

周圍都好多位置走同躲藏加上現場夠空曠 警方難以大包圍

傻燃

有聲

真係唔好甘做啊

如果塞車有排先過到來

孭住30磅裝行過嚟囉

一公里+啫

彩虹得兩個入口
撤退要小心d

原來個post都個幾星期前 大家一齊溫故知新

真係唔好搞

打得咁辛苦，推

溫故知新

唔好推

架狗車已經日日喺度曬太陽，fing燈fing到人都燥

屌你個閪，藍圈位返工/放工時間住290都塞到仆街，千其唔好搞!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推返上去

唔好推啦，再推林鄭大總統又出唔到拖政報告啦

日撚日都見到佢

好心你地唔好再搞亂香港啦

本身彩虹交匯處都係一個on9 設計嚟，唔搞佢都已經自然死亡，再畀你班死暴徒搞一搞真係多得你唔少！千祈唔好呀

吓

推一下先

8.5 時期係咪已經開始講過？
個post熟口熟面

anyway， 一樣幫手推
大家一齊諗下 想入觀塘 將軍澳 有無其他路線可行

唔係咁痴線下話

塞撚咗 星期一點翻工啊屌

11.11 聽講想試吓

我見到真係驚到瞓唔唔著，千奇唔好

唔好丫平日返工時間清水灣道落彩虹都塞塞地

就算過咗一個月都一定不能搞呀

龍翔官立對出既龍翔道比新光易入手，而且有綠色天橋做哨位，千祈唔好搞

希望巴打心血不會白費

嘩 好驚星期一返唔到工呀

牛池灣有狗舍

唔好搞呀，新界出九龍灣 觀塘 啲車必經

九東手足

大家千萬唔好搞果度

彩虹比較細同窄 走得既有限

你以為民居就唔放tg？大把民居照放

都唔係塞塞地咁簡單 0730打後係塞到仆街
千祈唔好搞牛池灣對出嘅龍翔道啊

呢度本身繁忙時間都已經會塞千祈唔好搞

聽日唔好搞彩虹啊

推推推

有20隻暴徒負皮 佢地係咪想搞

唔怪得個位長泊狗車

搞呢個位
三順果d 落唔到黎已經🤔
D 巴士又轉唔到上龍仔
如果塞埋天橋就收皮了

千祈千祈千祈唔好搞！

一個月前都重會覺得
佢地未會蠢到向住露天街市同寮屋區放
而家真係唔敢包了
一陣搞著成條村著火就

唔好搞丫

1111黎明行動
7:00前開始

日日返工都行依頭。千祈唔好搞啊

支持！

推推推，千其唔好搞

呢個位無活動都成日塞到仆街
阻一阻真係直接收皮

龍翔道...
聽個名都知猛料

人呢屌

有冇手足係彩虹

post到用時方恨沉